子瑜清唱《小幸運》寵粉！開直播自爆是「香菜控」

周子瑜還大方開放粉絲截圖蒐藏可愛萌照。（翻攝自YouTube）

〔即時新聞／綜合報導〕南韓女團TWICE台灣成員周子瑜，時常和粉絲分享日常生活，1日更開直播和粉絲炫耀自己新買的帽子，寵粉的她還用中文清唱《小幸運》，融化大批粉絲。其中最令人驚訝的是，子瑜在直播過程中更自爆是個「香菜控」，立刻掀起一番熱議。

周子瑜近日開直播和粉絲互動，還清唱《小幸運》寵粉。（翻攝自YouTube）

周子瑜在1日開直播和粉絲互動，還大方放送截圖時間，她對著鏡頭wink撒嬌，模樣超萌。過程中她竟自爆是香菜控，並用中文回覆留言，還讓媽媽寄了很多泡麵給她，透露很喜歡台灣的乾麵。最後，她更加碼用中文甜美清唱《小幸運》，融化全場粉絲。

直播影片曝光後，不少粉絲紛紛激動留言，「子瑜唱歌很好聽阿」、「清唱都能這樣了，看誰嘲說她沒實力」、「很多人低估她的唱歌實力了」。還有不少人稱讚她直播的可愛模樣，大讚素顏還能這麼美，直呼：「真是特寫女王！」

共諜唱歌

中華民國人(中國人)

香菜控 食多啲消毒呀

被迫的

俾人指住?

俾JYP用槍指住

枝槍識射錢又真係好危險

子瑜已經從良

臭閪

肯認自己係中國人都係好事嚟

中華民國人(中國人) 好事嚟

你打漏咗"人" 同"共和" 3隻字啊
should be permanent resident of pepole's republic of china

臭茜不了

牙隱幾耐冇上新聞

中國之光

仲有冇搵Elkie

大家都是中國人💘✊🏼